我知我大家好嬲好傷心 但係聽日企出黎 一定要和平冷靜

好多中產 好多人會帶住小朋友出黎
如果有咩混亂發生 一定會好危險
我地好唔容易先得到好多廢老中產冷感既人有所感觸 如果聽日有好多激烈既行動 佢地又會變返之前咁

所以 我地出黎 唔單止比要比政府知道我地既失望我地既抗議
更加要得到更加多本身唔支持既人支持我地

大家加油 聽日見

真心

希望大家做比香港人睇 做比全世界既人睇

推